［取暖區］做緊Marketing 既你幾點收工

多唔多過12點

準時

有咩做要做到咁夜

日日準時收工

準時收工喎

依排淡季日日6點收工

Fmcg ? 有fd話2點先收工

正啦

咩industry ？

遲到+準時走
Pharma marketing

洗唔洗進修？ 關於SEM , analysis tool 等

呢間d turnover都大，我唔sure好唔好做
同埋維係賣保健品,做direct to consumer marketing 多d 你當fmcg mix pharma就差唔多。fmcg compare to pharma係忙好多

想入行
冇回音

遲兩個鐘返 遲半個鐘走

利申 agency

有咩課程學

[/u]

識ps ai 我諗夠入行

Agency or in-house

inhouse

唔識得唔得

識ps Ai 可以叫價多幾千

如果有designer 其實唔洗識
不過識左一定好好多

唔撚係掛？ 咁值錢？ 普遍14k 識既可以叫16k嗎

知唔知道Fmcg in house 通常幾點

得

in house 做performance 6點準時走

冇本科，定係cv做得唔好，in house0回音

但係如果公司無design 意味住做多1條支工作

所以咪咁開心

識都扮唔識
利申失業

我聽係話準時
但如果咁岩係超市果2間就危險啲

Marketing analysis tools 呢

問下大家我可以叫價幾多
做左Production House 5年，半年前轉左去apps公司做marketing，黎緊公司要裁員，又要搵工
揸住high-dip 讀緊degree

fg非marketing
inhouse應該叫價幾多？

Performance 係咪比正常digital 叫高d

咁做乜好

Marketing 其實好唔好做.
一般有咩野要做

我部門啲mkting 日日準時走咁滯 唔會遲過半個鐘

想入行

一般13k-15k?

人工低

想入行開15k，send左無數份cv都未有消息
利申：非本港大學 mkt degree

15k too high la

有朋友0 mkt exp都開到 14k